依家應該溫數學 唔好溫paper 3

屌你老母hkeaa 一炒兩份一齊炒
正確心態應該溫數學 英文留番下年再溫

準asshole仔

你原先個ac呢

我做B2 今年唔難
作文就NEETs
不過part A冇講點幫到elderly home

我先係本來既基道中學

我知

我圍住home黎講 寫唔多 我都係揀廢青
Reading a part唔夠時間做

真心？
認真你咁耐都仲未block我
你英文aim幾？
Btw 你report有冇寫標題同埋小標題

你就好啦有講home

有標題無小
唔敢估攞到幾多

Paper 3佔得多 比心機啦
男仔數學裸考點都有3有4掛
加油 記得你對住ex扮處男

你要唔要返個名

唔啦
用呢個名好易比人屈我代表基中